雨琦弟弟奔跑吧兄弟第一集首播都無人講？

支持雨琦了

嘩 又有AB又有LUCAS要支持了❤❤

為Lucas小哥哥打call❤

表白黃旭熙

支持中國小哥哥LUCAS喔 <3

表白中國之光wuli旭熙